有無可能叫擺街站既人準備啲選民登記表格係現場派？

我知有好多人都未登記做選民，想登記又懶，襯呢個機會比多啲戰友登記，要班共狗輸到仆街！

Push

多5萬人登記，就多50000張票
我地無共狗咁多老人院票
要佢地輸到仆街
除咗一票都不能少外
就係增加票源

推

推呀

香港人真係好懶架
要自己好有心先會去攞表格
攞咗仲要填格仔

所以盡力方便佢地

投邊個啫

重點係你都要有權揀先得架